下呂，高山，金澤Jr站，有無行路可以去到嘅睇紅葉嘅地點？

請教一下大家

下呂，高山，金澤Jr站，有無行路可以去到嘅睇紅葉嘅地點？

高山行去條河一帶應該都有紅葉..
高山駅15分鐘步程

are you going there at christmastime? My cousin holidayed there for christmas